保安局指修訂《逃犯條例》無牴觸基本法第64條

保安局指修訂《逃犯條例》無牴觸基本法第64條

台灣政府唔撚同你垃圾林鄭政府簽約呀仆街